哥狗為左唔想對拜可以做到幾盡？

終極暗黑兵法